{
    "question": "Tari Patennung diciptakan pada\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Pattennung merupakan tari yang menggambarkan kebiasaan- kebiasaan wanita Bugis dalam menenun benang sehelai demi sehelai hingga menjadi kain. Tarian ini diciptakan oleh Hj. Andi Siti Nurhani Sapada pada tahun 1962 yang menceritakan tentang Pattennung.</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada tahun 1962 oleh Hj Andi Siti Murhani</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tari Pattennung merupakan tari yang menggambarkan kebiasaan kebiasaan wanita Bugis dalam menenun benang sehelai demi sehelai hingga menjadi kain. Tarian ini diciptakan Pada tahun 1962 oleh Hj Andi Siti Murhani.</p><p></p><h2>Semoga Membantu^_^</h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pakaian-yang-dipakai-setiap-hari-baik-anak-anak-dewasa-maupun-ora-528",
            "question": "Pakaian yang dipakai setiap hari baik anak anak dewasa maupun orang tua adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pakai Baju Tentara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Biar Aman Dari Segala Bahaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kumintir-bedahing-pinggir-tegese-466",
            "question": "Kumintir bedahing pinggir Tegese? \r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sudah banyak robekan di bagian tepi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ari-caah-sarua-hartina-jeung-a-banjir-b-lini-c-huja-852",
            "question": "\u0391ri c\u03b1\u03b1h s\u03b1ru\u03b1 h\u03b1rtin\u03b1 jeung ?\r\nA. B\u03b1njir\r\nB. Lini\r\nC. Huj\u03b1n \u03b1ngin \r\nD. Gunung bitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Gunung bitu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-a-longgar-b-ketat-c-tipis-794",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah    A longgar\r\nB ketat\r\nC tipis\r\nD sempit\r\npliis jawab besok dikumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A longar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>longgar</p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-eusi-jeungbatin-panyajak-disebut-nyaeta-967",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun eusi jeungbatin panyajak disebut nyaeta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jlhi gu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>igcyictixruufzfuditdtuxruxtxfuxgixguxugxguuxutxtutidtixtixtiigxtixf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-hari-selasa-tanggal-3-januariaku-pergi-ke-malang-aku-berl-392",
            "question": "Pada hari selasa tanggal 3 januari,aku pergi ke malang . Aku berlibur selama 3 minggu. Pada tanggal berapakah aku pulang ke rumah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>24 Januari.</p><p></p><p>semoga membantu terimakasih</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamun-rek-joging-mah-kudu-make-olahraga-a-sapatu-b-saped-373",
            "question": "Lamun rek joging mah kudu make ... olahraga. *\r\na. Sapatu\r\nb. Sapeda\r\nc. Topi\r\nd. Beubeur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Sapatu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawabanny a, sapatu</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9-tiakuk-artina-908",
            "question": "9.\r\nTiakuk artina ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: tiak</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sasaungan-teh-tos-dina-suhunan-bumi-tatangga-kusabab-kabawa-648",
            "question": "1. Sasaungan t\u00e9h tos dina suhunan bumi tatangga kusabab kabawa.......\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Agin gede/puting beliung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah saya masih sama sama belajar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "angngukiriki-takruai-kana-sangkammaya-battuanna-na-kana-situnggen-594",
            "question": "Angngukiriki takruai Kana sangkammaya battuanna na Kana situnggengang battuanna ilalang Ri hurupuk lontarak mangkasarak    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>(M A K N A)     ANTONISE VERBA REDUPLIKASI NIPAKKULING</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SAH </p><p>SEPAMT BEKERJA &#039; . &#039;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}